窮人唔好生仔

你仔女好慘